究竟仲有冇人會識 s language

Or sor Chung shung yi si nei sei

我中意你